每个模块都有自己的一组灯和摄像头，以及一个微处理器，数据分析后被发送到云端，然后在不到一秒的延迟内返回到购物者的应用程序和虚拟购物车。 总部位于新西兰的Imagr公司认为，基于摄像头的人工智能是购物手推车的未来 
 我们是否真的需要在太阳下的每一个物体上安装芯片是另一回事，但如果万物互联网真的在卡片上，那么这些塑料微处理器可能是关键成分之一。 Arm的新型柔性塑料芯片可以实现“万物互联网”Edd Gent 2021年7月26日 
 如今，英国芯片设计公司Arm在推出了迄今为止功能最强大的塑料微处理器后，认为他们可能找到了解决方案。 Arm的新型柔性塑料芯片可以实现“万物互联网”Edd Gent 2021年7月26日 
 在上周发表在《自然》(Nature)杂志上的一篇论文中，该公司的研究人员详细介绍了一种直接构建在塑料基板上的32位微处理器，这种微处理器有望既灵活又比目前的芯片便宜得多。 Arm的新型柔性塑料芯片可以实现“万物互联网”Edd Gent 2021年7月26日 
 科迪亚克将研究如何将SK的产品、组件和技术用于其自动驾驶系统，包括人工智能微处理器和先进的紧急制动系统。 车站:Rivian即将进行首次公开募股，quanumscape招聘了一大笔电池 
 例如，一台新电脑可能有也可能没有用冲突矿物制造的微处理器。 海尔特冶炼厂不再:转移到无冲突矿物|英特尔| 2014年6月26日|每日野兽 
 目前，所有iOS设备都运行三星微处理器:苹果每年订购大约2亿台。 这就是为什么苹果和三星要分拆|Alex Klein | 2012年12月31日|DAILY BEAST 
 每一个三星的微处理器都将被应用到三星的产品中。 这就是为什么苹果和三星要分拆|Alex Klein | 2012年12月31日|DAILY BEAST 
 苹果公司生产微处理器、设备、操作系统和一些关键应用程序。 华尔街的苹果恐慌|丹·里昂| 2011年10月18日|每日野兽 
 集成电路的能力，特别是微处理器的能力，继续有增无减。 震慑行动哈兰·k·厄尔曼